我知點解女人容易炒車

親眼見過有女人考車時炒上路，斜坡溜後一米都可以pass, 就係因為佢著得少

真定假？。 咁樣係違反指引

開post無圖就真係違反指引嘞

真，賭埋命都得. 我有日期同埋果個考牌都係考我果個 要追一定追得返啲資料 雖然最後我都係pass,但見到班公務員亂咁比牌人就火滾.

傻閪，因為從來只有“老漢推車”，你幾時聽過女人會做推個位？

冇辦法，就算比你告到上法庭，個官都只會信考牌官